每頁最尾嗰個要唱歌(3)

冇人開 利申喺街唔得閒做整合

推

留名

各位手足放工末

去緊返

你得閒整整合嗎？

換人啦 懶 要慢慢爬先搵得晒

新po留名

出左街爬唔到

我整算

好偉大 我愛你

整完可以唱埋

唔係找數都唔會獻醜
對唔住唱得好難聽

整合緊

19

2

3

4

5

識野